幫手推到潘生潘太睇到！！！！

潘先生、潘太太台鑒：
反送中運動至今已持續兩個多月。然而，是次運動本原於令千金之命案。逐希望二人能出面說明及澄清其立場，以減低香港撕裂之局面。

香港由一個寂寂無名的小漁村，經過每一代人以獅子山精神努力打拼，終能稱為國際大都薈，甚至有「東方之珠」的美名。相信不少香港市民，包括兩位亦不願見到香港的民生及制度崩壞。然而，警察濫用武力及濫捕的情況已屢見不鮮。再者，政府多次以「暴徒」稱呼示威者，寧願多次譴責示威者，亦不願回應其訴求。雖然媒體曾報導潘先生曾去信政府，提出多個取代修訂逃犯條例之方案，可惜特首林鄭月娥女士未有理會，繼續以「慈母」自居，以二人希望令千金能尋冤得雪之理由作擋戰牌，無視港人之訴求。在此，懇請潘先生及潘太太出面阻止政府再消費二人及令千金之命案，回應港人之訴求，以還港人安寧，還社會和諧安定。

有見於運動進行至今已有七百多人被捕，多人受傷，一位少女因布袋彈導致失明，以及先後有六位烈士以死相諫，一切乃因令千金之命案而起。抗爭者中，不乏與令千金年齡相約的年輕人。兩位亦為人父母，相信不忍看見年輕人因此事而受傷甚至斷送前途。若令千金在天有靈，想必亦不欲看見七百多萬港人與其陪葬。請二人念及香港人的手足之情，望二人有不忍人之心，以及避免令千金之名聲有損，令港人誤會其只顧及私利，還望二人出面還自身及令千金清白。

如本人有思慮不周之處，請二人不吝賜教。懇請二人勿妄自菲薄，盡力發聲。如二人不便當面發言，亦能去信至各大媒體發聲，如有需要亦可提出，以顯香港言論自由的寶貴。最後，願二人、香港人、社會平安。

一位香港年輕人上

———————————————————
小妹不材，文筆唔係咁好，請各位修改
請推、分享、轉發，感謝各位

推

自推10次

9

多謝你的付出，我文筆差幫唔到咩手，但感謝你的付出🙏🏻

有心人

8

Push

有民主派議員提出其他方案
但係政府唔聽

P

其實法律界都有 係政府唔理
林奠仲要拎佢地兩個既意願做擋戰牌

7

重要台灣都講明呢個方案通過係唔會移交

啱啊
死要面

6
唔好沉啊

幫你推

Pish

5

支持

我估有原因唔出得聲，例如支共做左野
係出早就6月已經講野

所以信照出，同時希望唔好俾到壓力佢兩位

人地澄清咗十幾次

咁好文宣唔係浪費咗佢嘛？！

［義憤民誠］地鐵報免費派十幾萬份文宣

？幾時？

4
我諗左好耐嫁喇幫幫手推丫

我明 所以有講到香港有言論自由

推！！

612個日其實都有位義士眼中彈得翻三成視力
其實我地係無兩隻眼

我諗潘生潘太係傳統癈老 咁大是大非 都唔出嚟 呢啲就係仆街

連登仔唔好抱有希望啦

收皮啦 佢兩條友要講一早講左 自私到爆
一開始出事嘅時候仲搵民建聯幫手 你知咩料 100%廢老
咪推啦 知你有心 好多人都叫過佢地出黎 冇撚用的

我有少少想逼佢地出聲。。。
我諗佢地都唔想比人話自己同個女自私。。。

push

之前好似有出過信講話不如一次移交，但唔肯定係唔係。

824
觀塘大遊行
監控燈柱 侵犯私隱

佢兩個只喺導火線，9成閱哦同上面原本借件事傾好晒點做

我上面有提「雖然媒體曾報導潘先生曾去信政府，提出多個取代修訂逃犯條例之方案，可惜特首林鄭月娥女士未有理會」

擺明無腦藍絲啦佢地

少一個擋戰牌 可能可以少一個佢地站得住腳既理由
宜家真係乜都搏下。。。

若令千金在天有靈，想必亦不欲看見七百多萬港人與其陪葬。

講陪葬有啲啲難聽

緣 於

遂 希望

革命已經開始左，撤唔撤回未係最重要
你可以反送中成功後過多幾十年平靜生活
但2047一定會大清算，有早無遲
潘生潘太出黎然後撤回完場？
太睇小中共了

佢兩個肯出聲一早出咗聲啦

有澄清過
係運動開始後我睇過新聞有講

時間日期個d唔記得
樓主可以搵下篇新聞
好似hk01見過

佢哋會睇連登嘅話
就唔會畀民建聯騎劫咗咁耐啦

pp

推到爆炸！

睇返呢單新聞
其實佢兩老建意用其它方案

我記得一開始遊行就有媒體訪問過潘生 之後都有幾次出聲 不過就好少見連登有人煲大佢黎講

同上

Agger呢句聽落好唔尊重
簡單寫「亦定不欲事情發展至如斯局面」會比較好

同埋叫佢顧念港人手足之情好似都有啲怪

成篇野都有種希望佢為香港人著想既感覺
但其實佢地先係最大受害人

對佢地唔會有期望
不過推下

收埋佢唔知去邊

哋

睇#67 link ，潘家已出過聲。最多請求佢地出來公開重申多一次，但請唔好罵佢地，而家佢地被過橋抽板其實都係受害者。

pish

有撚用咩

乜嘢啊，潘生潘太七月頭就已經向特區政府要求接受單次移交方案， 只係林鄭無視咗

CONDOM講咩都冇用
唔會再有人理佢單野
佢自己搵民建聯自己撐共
自己攞黎
WFC

同上

我上面有提「雖然媒體曾報導潘先生曾去信政府，提出多個取代修訂逃犯條例之方案，可惜特首林鄭月娥女士未有理會」

可以幫手修改 thanks

Push.

潘生潘太食屎大，抵佢個女死啦

true, that DGS's teacher

文宣應該用呢件事矛頭指向搵民建聯出頭，成事不足 敗事有餘

其實淨係移交台灣咩都完la
係賣港黨要奶共 擦9大陸鞋

講人話啦唔該
理解下人地冇左個女嘅痛
佢唔出面可以有好多原因
就算人地咩立場 都唔代表人地個女抵死
講野之前唔該用下個腦

邊個理解香港人既痛

幫得共產黨站台就預左係咁

推到潘生潘太兩條仆街臨老過唔到世，内㡱一生

我同好多香港人一樣都好痛
但係反還反 可唔可以尊重返死者同佢屋企人？
我地要去反對嘅從來都係從政者
而唔係身為受害者嘅呢一家人

講埋啲 抵佢個女死啦 咁嘅說話
其實真係唔係咁好

鬼叫佢個女咁大方肯除晒同人做仲要有左跟手仲想比綠帽人地帶

其實有冇諗過根本冇呢2個人
由始至終都係民建聯聲稱話代佢哋出頭

中央要既係23條，你講乜都冇用

初心呢？

我記得佢地有講過叫政府考慮其他方案（好似係楊岳橋提出果個）

潘生好似親共嫁喎

輕輕一推
借位再推

[國際戰線] 推比攬炒同G20團隊繼續做國際文宣！！！

集資登上報
問題從根源解決

出黎一句講清楚自己係俾林鄭擺上枱，都無
Sorry我無法同情佢地

g 持樓主、各有各做

兩公婆死撚左啦

潘生潘太係有腦的話，就唔會搵民建聯幫手啦

有冇諗過點解一直以來都冇人起過佢底，佢地亦冇露過面？
會唔會係死左或收左政府大量金錢遠走他方？

因為你兩個仆街 搞到咁多人受傷 死 同被捕
你兩個開心啦

屌晒撚氣啦
得佢個仆街女係女
其他人佢地理得你死咩
如果唔係會失蹤咁耐，失蹤之前支持政府

比政府擺左上枱 其實佢兩公婆都好慘 呢個政府真係好撚無恥

可能已被滅聲

已經好多人講過好多次，唔好對姓潘呢兩條友有一絲一毫期望
由頭到尾人地都只係搵民建聯幫手咋，醒下啦，6月9號到而家咁多義士自殺受傷俾人拉，呢兩條友有出過一句聲咩？
陣間出黎發表幫到對家既言論，呢場運動即刻玩完

唔好再推呢個PO
721
811
五大訴求

支持
希望佢哋回心轉意
唔好再錯信民賤聯

究竟潘生潘太係咪活咗喺第二個平衡時空？

暫緩咒佢地死全家

721 811
因果由國 容港治己

推到佢地直接接受媒體訪問 唔好再俾淋病消費

遂希望
大都會

同意受害人 唔同意最大受害人
由佢哋啦 出到嚟咁又點 已經唔係佢哋可以改變到嘅事 更何況由一開始就非同路人

全香港200萬人 170萬人出過嚟都改變唔到乜嘢
佢兩個廢老會唔會有用過200萬人
佢哋只係出嚟比林鄭同民建聯抽水

人哋冇咗個女唔開心 咪由佢哋唔開心

同埋佢哋出到嚟求大家幫佢爭取
又要開多條戰線幫佢咩
我哋幾多手足依家都唔知點算 比人9告

潘生潘太真係曬氣啦

死左個女 如果而家幫香港人開口講野 就會被中共監控行為 好撚慘

冇錯 我哋回到佢嘅初心，睇下柒婆會講啲乜嘢嘢。

佢地提出完之後，連登仔鋪天蓋地屌柒佢地，話送子彈比林鄭解決政治危機喎。
係我記得太清楚定係連登仔太善忘？

推推

發夢聽到有人話佢地兩老收咗過千萬掩口費
宜家嘆緊世界不問世事了
根本本身同條mk女關係都唔close
今次當賣咗個女一了百了
佢地仲開心

黑心都要講句2位會唔會俾人滅左口

嚟多之眾籌將去信登哂全港報紙啦，咁先做到回響

Link, source or shut the fuck up

真係由MK事變 開始

仲關佢地撚事咩，一早已經同修例無關

教出個個咁既女都知兩老係典型廢老啦
可能佢地仲覺得示威者抵死添呀
廢老之流，佢地出左黎唔倒米已經偷笑

佢地收哂錢啦
個女死左？wfc

佢出左黎之後反cup,話示威者暴力你可以點拆？

唔好冒呢個風險，尤其件事過左咁耐佢地一句說話都冇講過就知佢地本身pk/佢地本身智慧唔明白呢件事點解會搞到咁

一早做咗condom啦佢兩個
搵返佢地同陳同佳出黎
政府只會問who?

好啦 潛水咁耐都要出黎講句
香港嘅歷史其實唔止得小漁村變大都市咁簡單
香港其實繼承左宋元明清等朝代嘅遺風
香港嘅宋代遺民好多就係今日嘅原居民
而且香港其實有好多考古發現 如李鄭屋古墓等
而且香港部分地名都反映左佢嘅歷史
如大嶼山嘅番鬼塘 背後就係當年屯門海戰時
葡萄牙軍隊佔領香港(葡屬香港時期) 嘅營地

btw 不割不分 兄弟爬山 各自努力

陰謀論d諗，佢地應該比政府送左去一個「安全」既地方。你諗下到今日班廢中老都覺得係因為幫潘生潘太先推送中法，如果佢地出黎講一句野，對政府既影響係係無法想像。

推呢個

我地死左6個人，傷既無數，盲既盲，拉左700人有多
唔知佢地而家點諗，係咪仲咁自私。。

望二人有不忍人之心，以及避免令千金之名聲有損

威脅人feel

up

呢樣我都有諗過。。。
要俾少少壓力。。。
之前又有人話知佢地住邊
但點解真係冇出過黎

變左香港歷史
Anyway小妹才疏學淺

我諗佢地都冇諗過件事會鬧到咁大，
但係唔出嚟真係有少少泯滅良知。
既然林鄭拎佢哋做擋箭牌，
我想睇下佢哋係咪真係咁自私唔理全香港人嘅安危。
我都有諗過係咪真係俾人困住咗，所以封信都有提到香港言論自由。

佢地之前已叫政府用其他方法。。。

我覆咗N次喇
我封信有提「雖然媒體曾報導潘先生曾去信政府，提出多個取代修訂逃犯條例之方案，可惜特首林鄭月娥女士未有理會」

你作文好過我多多聲

姓潘嘅幾時出黎講2句

啊
我覆咗N次喇
我封信有提「雖然媒體曾報導潘先生曾去信政府，提出多個取代修訂逃犯條例之方案，可惜特首林鄭月娥女士未有理會」

但有D位係要修改唔該大家集思廣益

Btw有冇方法做到？

推

陳同佳一放監 就夾佢上機啦

仲想應你封信咁寫
好彩有追post
支持

幫推

其實，希望佢明白而家係有辦法幫到佢地， 而家只係林鄭政府唔做。仲有， 當日話幫佢地既民建聯都無出到手迫政府做野!

唔該曬最留心係你

登報可能係一個方法，
有冇人有方法

推 希望香港回歸安定

3
大波女警你地就睇得咁開心

相信不少香港市民，包括兩位亦不願見到香港的民生及制度崩壞。
呢句好似串咗少少...同埋有少少累贅
「相信」呢個字眼其實帶有少少懷疑~而且用「不少」
我覺得呢度語氣不妨肯定一啲
以上純主觀感覺

潘生潘太見到未！！！！

可以點寫請指教

相信所有人都同意兇手應該受到制裁
依家台灣比單次移交，係特衰政府唔肯
希望還潘生潘太一個公道

啱啊
出嚟啦唔好再比人利用

唔好咁就end啊

真？

Fact check?結果？

一條臭雞
一隻狗公
一個傻閪
搞撚到咁大件事
蝴蝶效應

最撚ON9就係呢兩條友去搵民建聯

老實講佢地只係兩個普通人
有冇左個女冇哂希望想全香港人陪葬既攬炒心態唔意外

請全民用twitter，手動轉hashtag
#boycottMulan #boycottChina #HongKongProtesters #WeAreHongKonger #StandWithHongKong #StandwithHK #FreedomHK #FreedomHongKong #FreeHongKong #FreeHK

其實潘生潘太同姓陳仆街住邊頭

引出嚟派街

佢地收左錢 一出黎會被清算

之前潘生咪講咗叫林鄭唔好修例, 叫政府考慮一次移交囉
跟住林鄭就冇再提過佢哋啦
佢哋係俾人擺上枱

印？

我都想知 之前又有人話佢知佢哋住邊頭

係

唔知樓主係唔係冇留意呢單新聞
家屬7月中已經表左態, 自此之後林鄭已經冇提過咩初心咩討回公道
由始至終家屬都係被利用
唔好再推家屬出嚟啦

有冇方法登報
或者民間記者會讀出嚟，俾埋書面版所有媒體

啊
我覆咗N次喇
我封信有提「雖然媒體曾報導潘先生曾去信政府，提出多個取代修訂逃犯條例之方案，可惜特首林鄭月娥女士未有理會」

可唔可以追post

點解仲想推家屬出嚟呢?
人哋已經表左態
事情又唔係佢哋去升級同決定
針對返林鄭政權啦

第一個原因係唔想佢哋做林鄭嘅擋箭牌，我諗佢哋都唔會想俾人無限消費同利用
既然而家林鄭係話見佢哋要求所以修訂逃犯條例
咁如果佢哋正式向外界說明反對逃犯條例修訂，咁林鄭就少咗一個藉口
第二個原因係我都好質疑佢哋係咪真係俾人困住咗

請潘生潘太 上民間記者會
不忍 年輕人 受傷

始終潘生去信林鄭有四個方法都只係媒體報導，但佢冇自己真係走出嚟講過

如果可以我會出嚟讀
最底個署名會改返做「一班香港人」

相信潘生潘太已經俾白色恐怖赫到咩都唔敢講

佢哋提過, 林鄭唔回應, 係唔係要再將受害者家屬再推出嚟逼害多一次?
你呢個做法唔係針對林鄭政權
而係針對受害者家屬
修例以外更大問題係林鄭政權泯滅人性縱容警暴勾結黑幫傷害市民
更重要嘅係唔係民選政府, 佢哋唔對市民負責
再推潘家出嚟多個人譴責政府就係你想要嘅?
定係應該focus返去5大訴求針對問題呢?

我冇唔針對五大訴求喎，留意返先。
有冇諗過林鄭一開始拎佢哋做擋箭牌，都係利用佢哋。
佢哋而家唔出嚟同林鄭割蓆，其實係助長緊呢個歪風喎。
加上同政府割蓆，都可以證明佢哋清白，我唔明點解你會覺得我係逼害佢哋。
我再重申一次，只要佢哋出嚟說明佢哋係反對修訂逃犯條例，政府少一個站得住腳嘅理由，亦都係當初咁急修訂逃犯條例既理由

第一個原因7月中佢哋咪表示左囉
林鄭自始冇再講過初心呀討公道呀呢啲啦
家屬已經表示過要求政府用修例以外方式啦
第二個原因的話
你唔需要要求佢哋咁出面去再受大眾關注
唔好再好似林鄭咁擺受害者家屬上枱
正如我哋唔會想擺烈士家屬上枱
針對政權把啦

啱

件事始終因佢哋而起，
我諗佢哋都應該有責任出嚟講返啲嘢啊

件事發展到而家咁樣，相信冇人會諗過，我諗佢哋都係。
冇人會諗過自己個囡去個旅行就返唔到黎。
但事情發展到呢個局面，佢哋真係零責任嗎？
依家要佢哋出面講嘢，唔係要再揭佢哋傷疤，唔係要佢哋講返件案，只係就住修訂逃犯條例搞成呢個局面而出面講嘢。
為香港人又好，為佢哋自己都好，出面澄清係咪真係不可行？
你哋講左N次，我封信都睇過，潘生的確係有提出四個方案寫信比林鄭，但係林鄭冇理。
但我都想問，點解呢四個方案要私下寫信比林鄭而唔係同我地香港人公開。

人地無左個女仲要逼人表態是咪太殘忍

我明白喪女之痛，但係咪代表佢哋乜嘢責任都唔使負？
雖然喪女，係咪都要繼續生活繼續工作？
我諗佢哋都年過半百，明白做人係要有啲承擔，特別係呢件事因佢哋而起。
都係果句，唔係要佢哋講返單案，只係就住條條例嘅修訂出句聲。
既然都去信比林鄭有取代方案，點解又唔公開俾我哋香港人知

Okok thanks🙏🙏🙏

潘先生、潘太太台鑒：
反送中運動至今已持續兩個多月。然而，是次運動本原於令千金之命案。逐希望二人能出面說明及澄清其立場，以減低香港撕裂之局面。

香港由一個寂寂無名的小漁村，經過每一代人以獅子山精神努力打拼，終能稱為國際大都薈，甚至有「東方之珠」的美名。相信不少香港市民，包括兩位亦不願見到香港的民生及制度崩壞。然而，警察濫用武力及濫捕的情況已屢見不鮮。再者，政府多次以「暴徒」稱呼示威者，寧願多次譴責示威者，亦不願回應其訴求。雖然媒體曾報導潘先生曾去信政府，提出多個取代修訂逃犯條例之方案，可惜特首林鄭月娥女士未有理會，繼續以「慈母」自居，以二人希望令千金能尋冤得雪之理由作擋戰牌，無視港人之訴求。在此，懇請潘先生及潘太太出面阻止政府再消費二人及令千金之命案，回應港人之訴求，以還港人安寧，還社會和諧安定。

有見於運動進行至今已有七百多人被捕，多人受傷，一位少女因布袋彈導致失明，以及先後有六位烈士以死相諫，一切乃因令千金之命案而起。抗爭者中，不乏與令千金年齡相約的年輕人。兩位亦為人父母，相信不忍看見年輕人因此事而受傷甚至斷送前途。若令千金在天有靈，想必亦不欲看見七百多萬港人因其受傷撕裂。請二人念及香港人的手足之情，望二人有惻隱之心，以及避免令千金之名聲有損，令港人誤會其只顧及私利，還望二人出面還自身及令千金清白。

如本人有思慮不周之處，請二人不吝賜教。懇請二人勿妄自菲薄，盡力發聲。如二人不便當面發言，亦能去信至各大媒體發聲，如有需要亦可提出，以顯香港言論自由的寶貴。最後，願二人、香港人、社會平安。

一班香港人上

幫推

唔該兩位唔好再繼續扮死啦,你地而家都間接殺咗6個人架,係咪要170萬人黎同你個女陪葬先安樂,人地都有老豆老母,唔好再沉默啦好冇?

其實應唔應該煲大佢逼林奠開聲?

我上面有提兩個方法，一個係登報紙
另一個係喺民間記者會讀出嚟再比書面稿咁多個傳媒

不如兩樣做晒啦,越多人知越好

唔好被太大壓力佢地啦，話曬人地係受害者，同埋呢次運動已經唔止係逃犯條例，係成個政府都有問題。

係逃犯條例衍生左好多問題出現
要逐一擊破

831死線

佢地唔出黎發聲只會令更多人成為受害者咋,話唔定幾時到我架咋

登報紙嘅問題。。。小妹不材冇錢
我上面都有講過我可以喺民間記者會讀，再派書面稿
問題係我唔識聯絡佢哋

登報紙嘅錢可以靠眾籌,但排版就真係要人幫手啦

麗港城居民

有冇人識點樣聯絡民間記者會啲人

你睇吓可唔可以搵到佢地

我入咗佢哋tg個公海，睇吓O唔OK

唔該晒大家幫手
請受小妹一拜

好唔該晒

如果真係得，預埋各位傳媒會問啲乜嘢問題
我哋諗諗點拆

推 希望佢地見到

可以點？

Forward: 要有嘢backup， 無論係地位定資料， 如果唔係記者都唔騷我哋， 話浪費時間唔juice

Forward: 例如你係爆眼女仔， 或者係一個議員， 或者有調查證明大部分市民都想潘氏再出嚟講嘢

推呀

點拆

所以而家當務之急應該搵議員出黎講？叫潘生潘太出黎近乎冇可能，調查又太耐

即係？

比如叫泛民出席記招,呼籲潘生潘太出黎講野?

真係成家都要落地獄

標準既 沉默累全港

兩個廢腦

佢哋會唔會理我地

咁我諗民間記招開到聲都會有人肯聽呱

我成日都諗，究竟林鄭係咪搞錯慈母同慈禧兩樣嘢？
佢似慈禧多d窩

係咪冇嫁喇

講真乜都好如果潘生潘太肯出黎先有機

出黎啦

講到當務之急,暫緩之後但係完全冇第二啲方案

成個政府啲官個腦裝屎

但係又死要面
唔肯講撤回又唔肯用其他方案

民間記者會個admin 嫌唔夠noise唔批
定係我自己搵各大傳媒？

反對潘生潘太成為政府condom

集思廣益下
點樣搵傳媒同埋點樣令到成件事有noise

有無人識佢地

真心對你阿女既事深表遺憾
...但係...
如果你地一日唔出黎 政府都唔會解決件事
殺你個女既兇手就會十月被放走

記住你後面仲有2百幾萬人支持你

黑心都係咁話
因為你個女有6個人死左無數人受傷
兩位有啲咩感想

我都有諗過幾個方法
係街派 (文宣可唔可以都幫下手)
民陣遊行上台講
自己send新聞稿俾傳媒

大家可唔可以幫幫手一齊搞

推到搵到佢地兩個！

一兩個人力量好細
但個post尋晚到而家都有九百幾正評
越多人力量越大

推
唔好沉

跪求各位推到做到

佢地兩個我估都係藍藍地。。。
之前有寫過信俾老母話辛苦晒佢之類

咁我又覺得循例都要講辛苦晒既
始終林鄭名義上係幫佢哋
但寫得四個取代方案
我諗都唔係死牛一邊頸、食古不化

靜咗
好頹

可能佢唔希望見 鏡頭覺得好麻煩 覺得等件事快啲落幕就算數

結果？

但好多藍屍用呢單case做藉口話要修例
好老實講 你一直匿埋更加幫唔到你個女討回公道 而家大家都focus係反送中 已經冇乜人記得佢地 林鄭更加唔想提起佢地 唔係要搞一次性移交 承認自己推逃犯條例係錯 繼續拖到10月陳同佳放監就

唔該大家幫手推
唔應該個大波Madam就咁多人推呢D野就咁少

721

佢地都而家都唔出黎根本間接對佢個女落井下石

推到俾記者

呢個政府和背後黑手真係無恥至極，張一單本來可以真心去處理嘅案件演化𢦓如此國際大事，傷害無數港人，更揭露國家機器陽光底下大話連篇，使用黑心惡勢力殘酷對付示威者和平民，手段之卑劣與魔鬼無異

不撒不散

佢地搵民建聯幫都知係咩人啦

咁都得呀,有6條人命已經比佢地間接害死咗啦,佢地可唔可以咁自私呀,而家個個幫佢有辦法煮死陳同佳又可以指控政府食人血饅頭,唔係一句唔想提就可以置身事外架

陳同佳出嚟嗰日應該好墟冚

講真...我覺得佢兩位唔會係自己人

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

正宗自私自利「香港仔」

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

而家已經唔係立場問題,而係對與錯嘅問題.林奠用緊佢地個女黎過橋推惡法呢樣野係應該要比佢地指控,佢地而家係助紂為虐